香港黑警字頭係23K？

死毒犯

23k 黑社會

23kg

23K

23k

14k 定 23k??

都係一家人

14K23K

最大毒犯

23K 上線啦

你睇！毒販嚟啦！

23K 四大堂口 / 字堆：忠、誠、勇、毅

陶輝係咪雙花紅棍？

忠誠勇毅

25k 仲有第一隻狗個2kg

23定25?

25K

唔係25咩

14k加狗係咩啊,咪23k囉

10/05 大量25K社團份子於尖咀鐘樓收陀地